Block門同塞鐵有什麼分別？

屌
尋日果種人多自然停止運作先啱咖嘛

推

手足唔好心急壞事
收工大軍入緊

push

On9 自然停，今晚8點都未停

照封，留一條路仔比人入就得

屌，我入緊，朋友都係。
佢一聽話玩塞即刻驚一驚。

咁你咪撚去啦 好危險咖 塞一塞會出實彈同水炮車同坦克車

ok，我叫人調頭走

唔燃割席？

大家要快d開始傾大方向
3毛5毛開始想重施故技用斟酌「阻人上機」個point黎分化大家
但記得大家塞爆機場個目的就係要癱瘓機場從而阻人上機以造成巨大經濟損失
但最好隔日咁做

個人認為呢位師兄言之有物
希望大家可以集思廣益
——————————————-
[理性討論] 有死線前提搞機場/隔日搞機場比日日搞更好 | LIHKG

Push

好行夾唔送

方法不同 效果不同
機場取消航班 旅客有錢陪
你阻旅客 旅客上唔到機冇錢陪 航空公司不負責任
設身處地你係旅客你揀邊樣？
邊樣容易有反效果？
不要被仇恨支配 危難當中要保持警覺和思考

講左兩個鐘都未到